因乜解究粉嶺咁l嘈

如題

有冇人話俾我知

我完全訓唔到

依家啲雀仔係度叫

係好嘈嫁喎